屋企人到依一刻仲係藍到入骨咁點算

支持國安法話最好快啲立
美國要制裁都話係9up，祖國最強大
屋企有啲錢同股票但我知有三分一都係人仔，自己係學生儲得好少錢換埋美金應該生活唔到，好矛盾應唔應該提下佢哋叫，雖然佢哋未必會理定我應該攬炒算數

呢嗰moment重未割

仲係藍都99%冇得救，除非有嘢辣到埋身影響佢地嘅利益

放生佢地啦

佢哋知我黃 所以會係我係房先講但又講得大聲過人先知，點割割咗訓街啦。。

怕咩啊，我屋企得人民幣(想死)

而家都就燒到仲未驚死

同你差唔多

一日寄人離下就唔好咁多嗲
要用軟攻 威嚇

我每個月比1皮屋企（唔多 千其唔好鬥多）
但可以大大聲屌7 藍絲 黑警
同佢講扣家用如果佢太藍

你係米啲中坑

要同佢地玩鬥紅 屌佢地未夠愛國
要佢地唱埋果2/3 做人仔 要佢地仆得夠盡
巴打要認清一樣野 就係佢地係無撚得救 要俾D報應佢地
就算燒到佢地果疊都好 只要仲未仆得晒街 都會賴美國搞事 廢青搞事
到時就算佢要繼續奶咪由佢 錢又無 佢地個蚛蟈又離棄佢

諗定自己以後點生活

未自立
大家講少句

都係果句
只要佢地講咩都『你岩,你岩』,然後自己唱美金就得

脫離關係

由得佢地啦
呢 d 都係佢哋嘅自由嚟

畀咁多
不如同佢講 而家國難當前 畀咩家用
冇國邊有家
幫佢攞D錢去買中国銀行股票
支持国家
十年後超英趕美升值十倍再畀返佢